【每日蘋果】死廢老都搞唔掂今日蘋果A1

頭版係147間小店聯名
照舊請去fb cls 傳送門喺下面幾層
同埋mark起去懲罰佢地啊

好多都得個logo
全靠三位ching 巨龍巴 天狼星 SR巴 鼎力相助
終於完成喇
除咗有幾個真係盡晒力都搵唔到

頭版 - 港島
Cafe Paradise Paradise Mall
Fb:
網頁:

Electric Ave
Fb:
Ig:

八寸料亭 はつすん
Fb:

Sake Beya Masu 酒部屋斗
Fb:
Ig:

深燒酒
Fb:
Ig:

Ω ohms cafe&bar 順逆 珈琲酒館
Fb:
Ig:

SKW Pizza Pie 筲箕灣脆意雞
Fb:

醋娘子
Fb:

燒邦海鮮私房菜
Fb:
Ig:

黑麥 Pumpernickel
Fb:

【 車 仔 麵 世 家 】
Fb:

筲箕灣好運燒臘飯店
Fb:
Ig:

茶咖里 Congteakafe
Fb:

Congteakafe 茶咖宅
Fb:

富記麵家
Fb:
Ig:

八寶清湯腩
Fb:
Ig:

Beeger2
Fb:
Ig:

不串不散
Fb:
Ig:

糖兄弟甜品屋 MY BROS SUITE
Fb:
Ig:

長龍食府
Fb:

CAFÉ RELAY
Fb:
Ig:

安月堂 On Moon
Fb:
Ig:

東歐餐廳 Ivan The Kozak
Fb:
Ig:

笑林寺 Cloud nine specialty coffee
Fb:
IG:

和記餐廳-灣仔店
Fb:
Ig:

川棧Sichuan hut_sheung wan
Fb:

蓄莉泰食
Fb:

閨•家
Fb:

三才魚旦粉麵
Fb:

Pho.Saigon 西貢特色湯河
Fb:

頭版 -九龍
Fast Taste

Hokahoka ほかほか

Joyful Dessert House

Many more cafe

MeowBox Cafe

To-gather Cafe

地道館車仔麵

和之幸

串串金 - 串燒 x 菓茶

Favilla Cafe

上乘餃子麵

甘露甜品

甜記餃子

濃姐茶餐廳

大勝丼

泰皇閣泰國菜館

茶犬舍

基隆茶餐廳

蕃茄師兄

MY BOAT

Tipsy Tap

本佐日本燒肉料理-尖沙咀店

咖啡綠茶

JK Brother's日韓放題

神戶屋日韓放題

麥以馬 Mak Yee Ma (刺青師)

糖水雄

秘Secret Chefs

草民 Grassman

阿木台灣麵

香港仔一品魚蛋王

千之味

Coffee Art
觀塘店‵︰
將軍澳店︰

煲底市集

極上帝王水產

嚐糖

頭版 - 九龍 (續)
Cosmos Restaurant & Bar

饗車仔麵

忠醫診所

Historic 男士真皮皮鞋及服飾專門店

只 zi

旺囍車仔麵

花果山

Hair Theorem

Starry Night BH
Ace Accounting
藝利閣

頭版 - 新界及離島
VII Drip & Brew
FB:
IG:

365 Deli
Fb:
IG:

Baba's Station 巴巴站
Fb:
IG:
網頁:

BRO 3 FOOD HK
Fb:
IG:

Moon Moon 二悅
Fb:
IG:

Cafe Sammi 森美餐廳
Fb:
IG:

Sammi #000000
Fb:
IG:

TASTE Cafe & Dessert
Fb:
IG:

小茶角
Fb:
IG:

旮旯 Glock
Fb:
IG:

CookHouse
Fb:
IG:

Return Coffee 362
Fb:
IG:
網頁:

牛蓋
Fb:

素悅軒
Fb:

彩虹串燒專門店
Fb:
IG:

船仔Rau Lek
Fb:

亞玉冰室
Fb:

味來喇沙專門店
Fb:
網頁:

金糖滿屋甜品Golden Sweet House Dessert
Fb:

長洲角酪 Cheung Chau Corner
Fb:
IG:

迦南 鍋
Fb:
IG:

風流居酒屋 FuRyu Izakaya
Fb:
IG:

甜味無窮
IG:

樂湖刀削麵
Fb:無
IG:無
OPENRICE:

暢和麵家
Fb:
IG:

滿腹食堂
Fb:

西麵
Fb:
IG:

粥地海鮮粥底火鍋
Fb:

儲味棧
Fb:
IG:

龍川上海料理 Long Chuan Shanghai Restaurant
Fb:
IG:

娘惹嫁到 Nyonya Coming
Fb:

陸她娜豬髀飯專門店
Fb:

C Line Art
Fb:

在水一坊
Fb:

廢老

689數到眼都矇

頭版 - 同路人
極拳 Punch Hour Boxing Club
Fb:
Ig:

天鷲拉麵
Fb:

東南餐廳
Fb:
但有人講佢係藍:
又有人講佢係黃:
自行判斷

香港中小企食店聯盟召集人 林瑞華 Gordon Lam

富記粉麵

幸福小廚

祥發車仔麵小食
FB: ???
IG: ???

文聚料理(分子)
FB: ???
IG:???

新記芝士麵

On Time Coffee & Kitchen
Fb:
IG:

xover supply
Fb:
\IG:

其他內頁廣告：
Savewo 救世
Fb:
IG:
網頁:

藍嬰(Blue M.)
Fb:
IG:
網頁:

阿比 · 手造 Abey HandmadeFb:
IG:
網頁:

Portlanders
Fb:
IG:

銀幸
Fb:
IG:
網頁:

茶墨 TeaBrush
Fb:
IG:

Hong Win International Group Ltd. 康榮國際集團
Fb:
IG:
網頁:

MYM Production
Fb:
IG:

蛇王海
Fb:

快到

人哋掛住分化唔得閒呀

左下

推咗先

689

嘻嘻

Index
#3 港島
#4 #5 九龍
#7 新界及離島
#12 同路人
#13 其他內頁廣告

再次鳴謝 三位ching 巨龍巴 天狼星 SR巴

佢課金畀蘋果冇問題
不過照唔捐血

原來前特首靜靜雞係頭版有份聯署

作為天下第一蘋果讀者

推

佢熱心到上埋頭版

辛苦了

好彩你睇到 唔係又嬲

點夠佢玩

我諗過洗唔洗share埋佢個page

樓豬有咩需要記得出聲
小心爆肝

又係巴打你

幫你推下啦

今日要完全歸功三位ching

人哋諗住同肥佬黎表白添

大家都clf到冇電

啲字樣衰好心打字岀廣告啦
睇撚死人咩

一陣佢心諗 屌你地特登唔po我

樓主日日出post一定要g持

廢老出左po未

push

多謝
今日真係mission impossible 好彩有幾位ching carry

哇～千其唔好去呀

不推文

屌， 買大格啲都唔願意

又禁錯不推文

應該係下次出廣告最好post埋係咩店鋪會好啲
有啲真係搵唔到

copy

慣左手勢

佢等緊依個post

善用推文

樓主好有心機
整理各店Fb page
抵讚

藝利閣
藝刺門New Art Tattoo School
Fb:

感謝巨龍巴

120%認同
想去懲罰都有啲難度

感謝樓主

今日有幾位ching支援
記得去cls

手足

唔使客氣

第九

推文ching

最驚你咁辛苦整合晒 但係啲人驚麻煩唔去like
有無可能係fb整個專頁 擺晒啲link上去？
可以唔使轉嚟轉去

嘩近幾日最高

Push

終於上top 10

可能因為你直接屌689

希望啲facebook都一樣多人clf啦

tui

痴線咁撚詳盡

有手足整fb

兩邊都推廣下

689數廣告大法進化版

條題巨龍巴idea

希望幫到手

佢依個都好齊全

兩邊落注

聽講係連登同志論壇既手足

雲海都有數

好啊

好似漏咗工會手足

係
不過通常佢平日都會晏啲先po
所以冇等佢嗰邊
但係我都覺得fb 轉fb最方便

幫佢推

藍十字會如果你真心為香港人着想
想多啲人捐血
連續一個月喺蘋果頭版落全版廣告
我會考慮吓去捐嘅

喺中間啲頁數落個咁嘅格仔
當人乞兒啊

屌
喺草稿度

期待十月一

真
可以直接比埋emoji

Index
#3 港島
#4 #5 九龍
#7 新界及離島
#12 同路人
#13 其他內頁廣告

竟然漏咗頭版公會手足
香港會計手足工會 Accounting Bro'Sis Labour Union

再次鳴謝 三位ching 巨龍巴 天狼星 SR巴

開頭見到有諗過係唔係啲人做鳩佢
睇左陣發現係真既 咁就有啲細幅啦

加落index?

加咗屌 好撚蠢

第六

隔籬個姜濤真fans

易啲share㖭

今日多到唔記得咗

沒有暴徒
只有姜濤

佢呢啲機構落廣告啲錢使唔使申報之類

日日登報

想圍觀

邊度多人睇就落邊
應該唔係純支持蘋果
不過唔緊要啦 金已課

係

好L勁

換咗係以前689數廣告，一定屌佢

蘋果琴日話 連續落一個禮拜

第五

唔知邊區呢,係唔係港島

屌佢唔數真係少咗好多樂趣

liked

藍十字會
G持但照唔捐

如果搵埋搵唔到嘅就好

同周柏豪個女朋友岑小姐有得揮

少一個可以畀國家領導人睇到嘅機會添

對689好失望冇啲恆心

//姜糖們就在《蘋果》拉開戰幔，連續一星期落廣告撐姜濤，令「姜濤不紅 天理不容」的分類小廣告由一小格，越變越大格，連QR code都有。//

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

人地北戴河權鬥緊
唔得閒買蘋果日報

hi

我行咗一轉fb 又唔見佢地自動投案

而家忙住分化

嘩 好懷念

咪就係

仲以為玩膠
原來同mirror有關

光復香港
時代革命
民族自強
香港獨立

姜濤不紅 天理不容
呢個小廣告係咪日日都有

Send 比689
幫佢鬥紅
兩面不是人

想應徵
條龍唔知要排到幾長

Fb版既小白鼠先生

咁高地位咩

人哋政協副主席即係花瓶副主席咋

係
未來都係日日有

Hello阿寶

推幾下

冇咗機會畀佢證明佢仲存在

落完廣告見唔到個名

Save低先 陣間like哂佢

我都係直到蘋果報先知

未至於

好癲

shuuuuuuu
細聲啲啦
可能mon緊po架

今晚再推

咁好啦佢係黨和國家領導人

Are you happy now

高估左佢

呢個有創意

我啲fd話估唔到追香港星可以咁玩

佢睇大紀元先知入面發生咩事

好L正

掛著基哥

國家領導人你係咪睇緊啊

一睇到呢個笑咗出聲

竟然去睇完全冇影響力嘅垃圾討論區

慘到要睇大紀元

佢成日cap圖架
話唔定個acc no仲好前㖭

買蘋果支持蘋果實體報紙係日常任務

下

今日白色做頭版
唔怕成手墨

你no.好前啵
唔通你就係.....

寶寶

借post一問，有咩鋪有單個迷你月餅買

love you 楓楓

有冇想要咩口味?

巨龍巴會唔會太強問你咩都答到

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

love you too 豬豬

答唔到架
只係買過一間黃店既流心覺得幾好食幫人賣下廣告

咁多記唔曬點幫襯

save起佢
我嚟緊兩個月三餐都有晒著落

第5

正呀喂

試下去華爾登買迷你雙黃

正

每天愛你多一些

推（呢版嘢搞喊咗我）

我like返之前啲post
一次過like太多page會畀facebook停

講起就想食

有時幾個PAGE 留一兩個COMMENT
就唔會比FACEBOOK停

係
要分幾次

原來係咁
一陣試下先

推！

我食真蘋果

今日太多
唔知會點

Cafe Paradise Paradise Mall, 間嘢個多令人誤會成個 Mall 支持蘋果，呢鑊實俾地鐵照肺。

一陣都去洗番個嚟食先

689出po未

Like like吓突然like唔到

黃店大懲罰！

銀幸
Fb:
IG:
網頁:

銀幸佢地無fb
佢地係做branding 同 wedding invitation
唔係賣衫，賣衫呢間野唔知咩黎。

fb好煩
like得多又要驚bot

巨龍巴話試下留一兩個cm可能會得番

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

好甜

thx ching

Sor呀
見佢地個logo好似一樣
以為係佢地新開既鋪頭

想買耳機
有冇黃店推介

冇所謂，應節姐

整沙律

講到咁正咁我試呢間

重開可能易啲上熱門

有幾間你打link 打到痴埋咗
在水一坊
Fb:
IG:

C Line Art
Fb:
IG:

做KOL失職
依家都冇睇了

thx,ching

唔緊要，2間本身望落都好唔同，同埋一間有文宣另一間未知（開得幾日，好新），我諗大家應該分到。最緊要懲罰佢地！！

up

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

呢個？

我又買

而家仲有early bird discount

重有尋晚個幾隻吳志森個po

唔該晒ching

但佢似係想買一個only?

咁我都要早D去

Pish

辛苦晒

係喎

sor離咗題

我都即刻訂咗

唔會呀

sosad
我之前都唔見左成套airpod
結果買左airpod pro

留名cls

冇我想買嗰隻

巨龍巴

pro好撚正
唉等出糧先買好撚窮糧尾

數到數到眼花

辛苦手足

呢間得三隻

仲有冇其他巴絲識其他黃店

辛苦晒

或者搵唔到果幾句可以cut出黎

等大家一齊搵？

第四

係艱難時期仲出錢出力
Salute

冇錯呀

有間九龍既Starry night BH搵到間同名
但logo唔同
又唔係黃店分類入面見到

同樣九龍有間係叫AceAccounting搵唔到

·········

肥佬黎有冇話整六點半新聞報導？

幫幫山區兒童

廢老：都係當1個蘋果越黎越少廣告

follow like buy 打卡

我淨係見到今日蘋果話會播頭條

我見可以一盒4隻唔同味ok la
4隻一樣味就不了

天狼巴

收到thx，我繼續期待下

我反而想知包起a1唔知幾錢

港獨之父梁振英仲有無出post曲線撐蘋果？

Support

好疊馬
好型

SR巴

記住follow like buy 打卡

我...我今日入黎sit架咋

Tui

支持蘋果

有冇人知道九龍區第三行第一個logo係邊間
pepe同類似連狗係獅子山下飲啤酒

689罷工咗好耐啦
樓主連廢老最後嘅細藝都剝奪埋

好多

Sit 堂

一定

lm

冇啦

但今日頭版有佢聯名

sit

矇到呢

mirror 同error 嘅fans 都

我今日sit架咋，其他個三位先係大佬

上面嗰行字 中間係咪光字

講呢啲

已經當埋你係

咁癲

我覺得係大字

佩服佩服

上面果行應該係願榮光歸香港
但下面有啲細字真係睇唔到

有啲fb gp平時都有列出嚟
我啱啱去咗睇佢哋都skip咗呢間

呢個故事教訓我哋 logo唔使靚 最緊要俾人睇到叫乜名

應該底面加埋咁仲霸氣
而且LOGO大啲
最好放埋QR CODE方便SEARCH
(好似教佢地做野咁其實我鳩UP)

太難

推 like them all

PISH

LIKE到要CHARGE電

... &揾得返你個名

好似推理遊戲解密咁

連登起底組
只起黃店

屌應該啦
佢咁樣聯名出個logo除咗撐蘋果
喺實際層面上真係好難sell到自己

咁我地份工就易做好多啦（ff

屌係囉

家有長者，佢哋唔識上綱睇報紙，買份生果，佢哋可以睇新聞，我齋睇廣告已經好滿足

靚靚設計

P牌仔推唔郁

但都推下先
食哂呢度堆鋪頭體重直上200kg不是夢

冇錯專業技能嚟
第時轉工可唔可以寫落cv度

黃色增肥圈

Thx ching

其實蘋果會唔會有人睇到個po
反映下改善下得唔得

689請人既話應該可以

啲廣告真係幾好睇

我已經排滿咗兩個月嘅餐廳list

好正

技能: 拎起份報紙得logo但都會搵得到黃店
連埋fb ig link 三個鐘內起貨

唔知咩工會對呢個技能有興趣

記住follow, like, buy, 打卡

佢請槍？

蘋果有冇計劃，將啲重要嘅a1頭條，匯集成一本特刊出賣？

有得諗

ching去提議下

支持，真係好有心，好令人感動

推啊

好靚

你叫689情可以堪咩
淨係mark廣告都mark到手跛

所以佢登左頭版廣告
希望大家like佢page

大家平時喺呢度揀d嚟幫襯下

多謝用心整理

你都係巨龍

Royaltea 皇茶

個杯換咗新貼紙 山下見

記住like&buy

我已經搵到
旺角Royaltea 皇茶

係九龍區第三行第一個間

你點搵d

屌 條list越嚟越長

救命

辛苦了巴打

點搵的

要多謝巨龍巴

全靠巨龍巴

又關我咩事

好撚勁

全靠你認到個行字

真係虧星星咁都搵到

暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

爸打有心

利申: 同689一樣每日一蘋果

狙擊蘋果專員

有黃店餃子，今次要fatfat了

真係辛苦幾位巴打

招聘 園藝保養

5天工作, 朝8晚6

A

調理農務系

日日啲廣告都咁高質

幫手like

推樓主，辛苦晒每日一post

幫手推

推呀. 揀呀. 支持黃店

留意番 有紅十字會

我想問仲乜唔用google map plot
btw做緊

Push push push

東歐餐廳好吸引咁

依間係烏克蘭手足開既
上過yellopenrice架
之前有朋友同佢地傾過計
佢地好支持手足
加上食物質素好食
要大大力支持

留名去懲罰

正，本身就中意東歐野，香港少呢d餐廳，宜家發掘到而且仲要係黃

睇完嗰集勁想食

今朝整既時候勁多好吸引既店鋪
攪到好肚餓

真
見到啲圖真係勁肚餓

用嚟玩 bingo

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

推啦屌

遲來的推

正呀

儲味棧好食

On

多啲幫襯

有心機

All like
辛苦手足整合

是日電台

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

- 分享自 LIHKG 討論區-

是日電台

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

pish

Oush

Poshhhh

推 一定要買

正解

晏左上嚟
見到咁多人推post好感動

又見到啦

PUSH

仲數緊

Your Majesty

好有心
Like 晒lu!!!

訓覺先喇
早抖

早抖喇SR巴

聽日見

早唞
頭版終於唔係聯名

好彩

內文

好矛盾...

廣告價錢一樣嘅，就算冇聯名
都未必賺少咗

都啱不過始終覺得多重聯合係型d

需要人手 假日適合

一齊食一齊買 唔驚

太好了

一定要起底

內頁都冇大型聯名

今日商户唔多 反而多唔同區市民落廣告

啱啱先起身

睇蘋果揾黄店

依家都每日買一份....支持蘋果
見好多鋪頭都將蘋果放番係多眼位置...

就咁啦，唔錯啦

巨龍巴認證

上水

我見到你寫話今日有好多市民聯名落廣告：

咁多人都咁撐蘋果，你唔係唔撐呀？

11人可以同場加演，貼link